# Серверная часть игры # 

Отвечает за хранение истории ходов, синхронизацию игроков, а также организацию турниров, дуэлей и т. д. В данной реализации 
персистентным хранилищем является СУБД MySQL . Пока интеграция происходит по REST.



# Запуск #

1. Для запуска создайте в $rootDir/etc копию файла example_application.properties под именем application.properties.
2. В нем укажите параметры соединения со своей БД.
3. В $rootDir выполните gradle fRD